# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-omvextras.org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-17 09:40-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-19 21:58+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-omvextrasorg/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "% CPU"
msgstr "% CPU"

msgid "% MEM"
msgstr "% MEM"

msgid "00 Debian Version"
msgstr "00 Debian Version"

msgid "00 OMV Version"
msgstr "00 OMV Version"

msgid "10 Date"
msgstr "10 일시"

msgid "10 Hostname"
msgstr "10 Hostname"

msgid "10 Locale"
msgstr "10 지역"

msgid "10 Uptime"
msgstr "10 가동 시간"

msgid "10 uname"
msgstr "10 uname"

msgid "20 Interfaces"
msgstr "20 Interfaces"

msgid "20 Route"
msgstr "20 Route"

msgid "20 iptables"
msgstr "20 iptables"

msgid "20 netstat"
msgstr "20 netstat"

msgid "30 mdadm"
msgstr "30 mdadm"

msgid "30 monit"
msgstr "30 monit"

msgid "31 hpraid"
msgstr "31 hpraid"

msgid "40 Mount Info"
msgstr "40 Mount Info"

msgid "40 Partitions"
msgstr "40 Partitions"

msgid "40 blkid"
msgstr "40 blkid"

msgid "40 df"
msgstr "40 df"

msgid "40 fstab"
msgstr "40 fstab"

msgid "50 OMV Plugins"
msgstr "50 OMV Plugins"

msgid "50 apt sources"
msgstr "50 apt sources"

msgid "50 dpkg"
msgstr "50 dpkg"

msgid "61 lsmod"
msgstr "61 lsmod"

msgid "Add repo"
msgstr "저장소 추가"

msgid "Additional Repositories"
msgstr "추가 저장소"

msgid "Administrator: read/write, Users: no access, Others: no access"
msgstr "관리자: 읽기/쓰기,　사용자: 접근 금지,　기타: 접근 금지"

msgid "Administrator: read/write, Users: read-only, Others: no access"
msgstr "관리자: 읽기/쓰기,　사용자: 읽기-전용,　기타: 접근 금지"

msgid "Administrator: read/write, Users: read-only, Others: read-only"
msgstr "관리자: 읽기/쓰기,　사용자: 읽기-전용,　기타: 읽기-전용"

msgid "Administrator: read/write, Users: read/write, Others: no access"
msgstr "관리자: 읽기/쓰기,　사용자: 읽기/쓰기,　기타: 접근 금지"

msgid "Administrator: read/write, Users: read/write, Others: read-only"
msgstr "관리자: 읽기/쓰기,　사용자: 읽기/쓰기,　기타: 읽기-전용"

msgid "Apt Clean"
msgstr "Apt 정리"

msgid "Apt Clean - Silent"
msgstr "Apt 정리 - 조용히"

msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처"

msgid "BTSync"
msgstr "BTSync"

msgid "Beta"
msgstr "베타"

msgid "Can be helpful in fixing plugin problems."
msgstr "플러그인 문제 해결에 도움이 될 수 있습니다."

msgid "Checking for new updates ..."
msgstr "새로운 갱신 확인 중 ..."

msgid "Cleaning Apt Files and Lists..."
msgstr "Apt 파일 및 목록 정리 중..."

msgid "Cleans apt repositories and removes lists."
msgstr "Apt 저장소를 정리하고 목록을 제거합니다."

msgid "Clear ACLs"
msgstr "ACLs 초기화"

msgid "Clear all ACLs."
msgstr "모든 ACLs 초기화."

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Command"
msgstr "명령"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Contains plugins for setting up virtual private networks"
msgstr "가상 개인 네트워크를 설정하는 플러그인을 포함합니다"

msgid ""
"Contains various download managers for newsgroups, torrents, usenet, and "
"streaming"
msgstr "뉴스 그룹, 토런트, 유즈넷 및 스트리밍을 위한 다양한 다운로드 관리자를 포함합니다"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Developer"
msgstr "Developer"

msgid "Developer Repositories"
msgstr "개발자 저장소"

msgid "Distribution"
msgstr "배포"

msgid ""
"Do not enable this repository unless you are using the GlusterFS filesystem "
"(uncommon)"
msgstr "GlusterFS 파일 시스템을 사용하지 않는 경우, 이 저장소를 사용하지 마십시오 (흔히 쓰이는 것이 아님) "

msgid ""
"Do not enable this repository unless you are using the ZFS filesystem "
"(uncommon)"
msgstr "ZFS 파일 시스템을 사용하지 않는 경우, 이 저장소를 사용하지 마십시오 (흔히 쓰이는 것이 아님)"

msgid "Done..."
msgstr "완료..."

msgid "Dotdeb"
msgstr "Dotdeb"

msgid "Download Managers"
msgstr "Download Managers"

msgid "Downloading package information"
msgstr "꾸러미 정보 내려받기"

msgid "Edit repo"
msgstr "저장소 편집"

msgid "Enable BTSync repository"
msgstr "BTSync 저장소 활성화"

msgid "Enable Beta repository"
msgstr "베타 저장소 활성화"

msgid "Enable Dotdeb repository"
msgstr "Dotdeb 저장소 활성화"

msgid "Enable Gluster repository"
msgstr "Gluster 저장소 활성화"

msgid "Enable Greyhole repository"
msgstr "Greyhole 저장소 활성화"

msgid "Enable MariaDB 10.0 repository"
msgstr "MariaDB 10.0 저장소 활성화"

msgid "Enable Mono and mono-project.com repositories"
msgstr "Mono 및 mono-project.com 저장소 활성화"

msgid "Enable OMV-Extras.org repository"
msgstr "OMV-Extras.org 저장소 활성화"

msgid "Enable OMV-Extras.org testing repository (release candidates)"
msgstr "시험 중인 OMV-Extras.org 저장소 활성화 (출시 후보)"

msgid "Enable Plex Media Server repository"
msgstr "Plex Media Server 저장소 활성화"

msgid "Enable VPN repository"
msgstr "VPN 저장소 활성화"

msgid "Enable Virtualbox repository."
msgstr "Virtualbox 저장소 활성화"

msgid "Enable ZFS repository"
msgstr "ZFS 저장소 활성화"

msgid "Enable deb-multimedia backports repository"
msgstr "deb-multimedia backports 저장소 활성화"

msgid "Enable deb-multimedia repository"
msgstr "deb-multimedia 저장소 활성화"

msgid "Enable download managers repository"
msgstr "Download Managers 저장소 활성화"

msgid "Enable download managers testing repository (release candidates)"
msgstr "시험 중인 Download Managers 저장소 활성화 (출시 후보)"

msgid "Enable e-tobi.net repository"
msgstr "e-tobi.net 저장소 활성화"

msgid "Enable hwraid repository"
msgstr "HWRaid 저장소 활성화"

msgid "Everyone: read/write"
msgstr "누구나: 읽기/쓰기"

msgid "Gluster"
msgstr "Gluster"

msgid "Greyhole"
msgstr "Greyhole"

msgid "HWRaid"
msgstr "HWRaid"

msgid ""
"If the system does not boot using the backports kernel, the boot menu will "
"still have the option to boot the standard kernel."
msgstr "Backports 커널로 시스템이 시작되지 않을 경우에도, 부팅 메뉴에는 표준 커널로 시작할 수 있는 선택 사항이 있습니다."

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Install Backports 3.16 kernel"
msgstr "Backports 3.16 커널 설치"

msgid "Install Backports 3.16 kernel ..."
msgstr "Backports 3.16 커널 설치 ..."

msgid "Install systemd"
msgstr "systemd 설치"

msgid "Install systemd..."
msgstr "systemd 설치..."

msgid "Kernel"
msgstr "커널"

msgid "Managers Testing"
msgstr "Managers Testing"

msgid "MariaDB"
msgstr "MariaDB"

msgid "Modules"
msgstr "단위 기능"

msgid "Mono"
msgstr "Mono"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "OMV-Extras.org"
msgstr "OMV-Extras.org"

msgid ""
"Only enable repositories you need.  Enabling unnecessary repositories can "
"slow down your system."
msgstr "필요한 저장소 만을 활성화 하시기 바랍니다. 불필요한 저장소들은 시스템을 느려지게 할 수 있습니다."

msgid "PID"
msgstr "PID"

msgid "Permissions"
msgstr "권한"

msgid "Plex"
msgstr "Plex"

msgid "Primary"
msgstr "주"

msgid "Process List"
msgstr "프로세스 목록"

msgid "Reload"
msgstr "갱신"

msgid "Repo"
msgstr "저장소"

msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

msgid "Reset Permissions"
msgstr "권한 재설정"

msgid "Reset folders and files to this file mode."
msgstr "이 파일 상태로 폴더와 파일을 재설정합니다."

msgid "Reset permissions ..."
msgstr "권한 재설정 ..."

msgid "Secondary"
msgstr "보조"

msgid "Send"
msgstr "전송"

msgid "Send Support Info"
msgstr "지원 정보 전송"

msgid "Shared Folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "Silent"
msgstr "조용히"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Support Info"
msgstr "지원 정보"

msgid "Support Info Module Selection"
msgstr "지원 정보　단위 기능 선택"

msgid "Testing"
msgstr "Testing"

msgid ""
"The information about available software is out-of-date. You need to reload "
"the information about available software."
msgstr "가용 소프트웨어에 대한 정보가 오래된 것입니다.<br/>해당 정보를 갱신해야합니다."

msgid ""
"The repository will be checked for new, removed or upgraded software "
"packages."
msgstr "해당 저장소의 새로운, 제거된 또는 향상된 소프트웨어 꾸러미를 확인합니다."

msgid "These repositories may break your system.  Use caution!!"
msgstr "이 저장소들은 당신의 시스템을 정상 동작하지 않게 할 수 있습니다. 주의바랍니다!!"

msgid "This will not uninstall the standard kernel."
msgstr "이 커널은 표준 커널을 제거하지는 않습니다."

msgid "Update"
msgstr "갱신"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Utilities"
msgstr "도구"

msgid "VDR"
msgstr "VDR"

msgid "VPN"
msgstr "VPN"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Virtualbox"
msgstr "Virtualbox"

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "deb-multimedia"
msgstr "deb-multimedia"

msgid "deb-multimedia backports"
msgstr "deb-multimedia Backports"
